科技進步 經濟增長 話就話想提升人類生活質素 真係咩？

社會進步 科技發達 經濟增長 話就話想提升人類生活質素 真係咩？
我覺得所謂對人類「好」, 其實同時係對地球/大自然生物唔好。
人類反而好似呢個世界上嘅bug一樣…
咁究竟「好」嘅定義係乜？擺定你嘅諗法

短期利益最大化 人係短視嘅

生而為人 除非反人類

Agger 最慘而家係過度透支資源 第時都唔知點算